根本科興係興奮劑！！

個個打完又話好舒服 又好開心 又好興奮
心臟有事果d咪頂唔順囉